一座「抗爭者」3d打印建議（畫功超爛小心傷眼）

剛留意到有人想做一座香港民主女神像，需要大量3d打印機

其實小弟也有學玩3d打印，但學藝未精，沒有甚麼出色作品

倒想有另一個建議，名為「抗爭者」
（畫功很差，小心眼殘）

主塔身是香港特色的六角石柱，可以不斷向下擴充申延

主塔頂為一男孩抱著妹妹，舉高雨傘
男孩加上雨褸，代表逝者們的眷顧
下方可以加入各抗爭者形象，例如絕食者，記者，急救員，議員，教師等等

由於六角柱可密舖的，只要拿好六角柱的大小和榫接，任何人都可以自由配對尋找
設計者
3d打印機

畫功已經靚過 『一個人』

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

已經好靚啦 推

容我再加更詳細人物介紹
石像主身係塔型的香港6角石柱, 最上有兩個小孩, 哥抱著妹妹, 妹妹舉起雨傘, 而哥哥頸上綁著雨褸被吹起, 象徵這次運動中離世的人, 仍然庇佑孩子

下方的角色, 大多會手指向外, 或者拿著東西指向前
重要一點是大多都半掛口罩, 代表總有一天會除罩相認的諾言

第二層, 有三位銀髮族
坐下的是絕食老伯
一位女仕演講, 手上拿著十字架, 領唱sing hallelujah to the lord
一位老伯舉牌[爸爸來了]

第三層, 記者
特別要有利君雅相似的形像, 手上拿著筆舉起發問, 半離坐位, 重心傾前, 仿佛對事實真相的熱切追求
還有在現場用冰包墊著手機的直播記者等等

第五層起可以更自由, 例如急救員及物資運送, 但至少有這兩位
教師, 手持教科書向前指
急救員抱著生理鹽水, 但這兩位右眼和眼罩是凹入的, 表達警方的暴力行為
有師奶拖著買餸車, 手持蒸魚碟, 表現最市井的角色
有老伯寫了兩片字畫, 交給下層的年輕人, 代表了世代的連結

一整層有中學生, 身穿校服, 各拿著水, 飯團, 補給物資等等
一整層有西環裝束的人, 反起手袖拿著物資, 或向上下層遞上雨傘

一層有最前線的勇武
人群中舉起了5支鐳射筆, 並平行的指向天空, 代表這次運動的五大訴求

角色可以給不同設計師各自設計, 也可從不同的打印機印出來, 但仍可以再次合拼在一起